有冇鐘意哈姆太郎既朋友想接收佢地

唔想浪費擺佢地係屋企
想真係鐘意哈姆太郎既有緣人接收佢地
如果你地有儲開哈姆太郎歡迎post下相上黎
再睇睇比邊位

//講到實有人要咁//

想要無位放

Ex好鐘意 成日扮果條女講：今日真係好開心呀 聽日一定更加開心架姐 你話係咪呀 哈姆太郎

想追番ex既話歡迎呀

以為真哈姆太郎push

以為你棄養

X2

屌我都有
係咪成個屋企model 放佢哋入去玩
有間大屋 有Sir滑梯 同吊繩欖
勁多配件

你個個係一模一樣？
我得呢幾隻咋
都唔記得佢地點黎
一直放埋左一邊
想唔想帶佢地番屋企

童年回憶

綁起佢地黎剪

點解冇絲絲既

係呀
我諗出面都唔會有呢啲精品賣
所以唔洗就咁dum
想比有心人

我搵到呢d咋
個陣太細個 而家唔記得本身有冇絲絲

剪咩

屌 你係咪同我同一個ex

我以前都有佢地！！！
成日俾佢地玩角色扮演

好可愛！！！！！

我屋企個啲都未扔細個好鍾意玩

好得意呀

屌 我個ex都係喎

黃袍倉鼠

小丸咁大隻嘅

垃圾筒啦

我！！

我想接受留tg得唔得

樓豬點解唔想要

童年回憶黎細細個好鐘意睇 又有佢地啲玩具
樓主唔好送走佢地啦 擺咁耐都有感情架

呢排唔係屋企 叫老母send相黎

我！！ 佢哋出少咗好多產品
我得返佢哋嘅床單同公仔

我屋企都有
成個遊樂場咁樣

你留tg呀

其實成set係點樣 有冇相

係有d感情架
不過我一直都放埋佢地一邊
又唔係哈姆太郎迷
想交托比愛惜佢地既人
我影左相留念架啦

就係咁樣

呢間屋我都有！！！！
好好玩架呢間嘢！！！！

襟兄弟相認大會

細個有一set 日日都要同佢地玩 同佢地排晒隊扮返學
好懷念呀 出面仲有冇地方有得買

我又好似淨係得公仔
冇間屋
成set野望落好似好貴咁
本身諗係咪7仔換番黎
因為我對呢套野來歷冇印象
不過你地個個公仔下面係咪有窿
好似鉛筆插

我見carousell 有人賣一隻隻

我今日 真係好多野做啊 我諗聽日一定會更加多野做架姐

係呀！！！！ 因為有啲位 好似個搖搖板同個秋千
會有個凸位
方便你固定隻嘢

我一直以為係鉛筆插
插係鉛筆到望落靚d